[831現場]咁多人不如佔中直到三罷果兩日

因為依家大家都唔知去邊好
話返遮打 但其實目的係咩？

不如依家咁多人就佔中到三罷果兩日

有無得諗？

大家討論下

佔你老母
比狗圍捕？

我意思係大家討論下
唔佔咪唔佔

咁你老母有咩睇法？

請支持國難五金西環店

2014？

依家大家都企哂係度唔知做咩唔知去邊 淨係知唔好去西環

咁有咩可以做呢？

冇可能佔

有無高人有高見 大家係度應該做咩？

唔係一早講和你飛？

唔好撚on9，2019年喇樓主

行完街食完嘢就番屋企
聽日入機場

咁你除左話唔好 你有咩高見呢？

去機場

唔佔啊
係咪想聽日機場唔夠人啊

依家都係大家討論下有咩可以做

現場啲人不停問 依家姐係點

死開啦

咁你有咩意見？

Ok

請善用不推文回覆

Show blocked user-米憤

推

睬你都傻

討論都唔俾呀？ 你同共產黨有咩分別？

明知港共想拿拿聲搞掂件事，就叫人佔中搏比人拉？梗係同佢磨啦，磨到70大壽落佢面，等10月1國際講中國戈陣淨係focus落香港到
ps.樓主進入我5毛觀察區

幾十萬人坐地下，威力好大，睇吓政府點辦。如果真係武力鎮壓，全球都知道點做了

唔得咪唔得 就即刻批鬥

誰才是5毛

無批你，記低你個名觀察下姐，起哂鋼咁

大家都係討論下 係想知有無人有咩諗法可以做
唔係一定要佔中 只係一個提議

根本冇討論空間 前車可鑑仲要衝出黎柒？
人類真係鍾意犯同樣既錯誤

咁你有咩高見呀？淨係識屌話唔得

咁入機場係可以，但問題你覺得聽日入到機場有幾大可能性？ 佢今日都封左西環

去春袋

全民靜坐，人數多，舉埋美國/英國國旗，唱英國國歌，比國際媒體影到真係不得了

反正和理非本身就係要靠谷人數保護前線，我覺得可以討論！

我都知要入去。
但佢今日封得西環 我覺得聽日要多人入到機場既可能性唔太大姐。

所以先咁提議

因為依家開始有人唔知要做咩就開始有人走

所以問下大家意見

又佔?
Be water

多謝你理性討論

眼見中環有人問跟住點之後，無人答得到之後就有啲人走，所以問下大家意見

屌
Be water
唔好撚9人啦

啲人一走就真係危險喇，知唔知點解每次都係夜晚清場？因為人少！

no no no no no

你叫留守既手足去死呀？

已經唔 work 架喇。

我老母都話佔你老母

咁之後等三罷？

由69到而加，總係有d人唔明咩係be water

都係討論下有咩可以做

次次俾人清都係因為啲人走哂

依家啲人唔知有咩做有少部份走緊

每次行動應該目標明確，達成目標後應作鳥獸散而唔係盲目戀戰等待入夜被大圍捕
運動嘅目標係希望透過美國嘅法案協助香港得到真普選同自治、達到五大訴求，定係為左虐畜？

如果你答唔到呢個問題，好好休息，
901 需要你地咁多位

咁可以點？

2019 仲佔中 洗唔洗唱今天我？

咁今日既目標係？
民陣取消左，宗教係去禮賓府，咁有邊樣有做到？

啤梨晚報講左好多次，搵次遊行完之後大家靜坐，點人數，費事藍絲又話造假又盛。咁人咁多一定要點返2-3日。如果警察清場，就睇佢拉得幾多個

和理非終極手段，亦可以保護前線

樓主想送頭

總之個message就係唔散水

不了

你呢句口吻好鬼喎

咁狗黎係可以走既

同埋係大家討論下 唔係一定要佔

係佔咪今晚直入機場囉

9，10點都大部分走曬啦

一早講左係討論 唔得就唔得
一野就割 咁就好理性？

不了
91機場見

記唔記得2014點輸

睇黎好多五毛驚聽日機場好多人啵

同埋唔係長期佔，又可以組織舉美英國旗，造勢比外國睇

終於見到正確答案了

你冇答到條問題，只係用提問蒙混過關
提民陣取消左就多餘
係咁就唔好出黎嘛？取消咗喎

唔好意圖拖住大家留低，
保留實力先可以繼續打持久戰

今晚入都得 但有無人可以叫到人今晚就入去姐

大叫聽日機場見

樓主是咪警犬？

唔好佔。一佔就輸

Cwb仲有無人？

你同共產黨有咩分別？
咁就好理性？

星期日有撚用，佔你老母，重有機場春袋

d 鬼不停放風叫大家留下，邊幾個 Ac
大家自行判斷，見得出佢地打橫黎講都想留住大家

用返同一語氣就即被批鬥 厲害厲害

文宣係話去機場個條路咋啵
機場有禁制令咖嘛
良好市民唔會犯法咖

你可以睇清楚係 討論

但係一走，人一少就好危險。每次都係咁喎

Block你都唔俾呀？你同共產黨有咩分別？

聽日入機場

無話唔俾block喎 你可以block 只係我對你既意見有意見 就係咁簡單
唔俾有不同意見？

on9佔咩中，送頭咩

佔你老母

無講過去西環喎

No, 返屋企休息
守響度冇意義，消耗意志，又高風險

佔乜鳩
你唔俾人係去食個飯先？

咁驚人走咪叫人記得聽日去機場囉

善用不推文

怕咪一齊走...

一齊走到就係，會唔會有人唔肯走？會唔會前排等後排/後排等前排？

Good afternoon sir

咁又唔好咁講 其實烏克蘭獨立廣場未又係有守據點 成條防線都係火 有狗想入嚟就即時十幾廿枝雞尾酒 成班人衝出去同佢死過

唔佔 9 1 入機場
開學又要接狗仔狗女放學
好忙

不了 留活軀到10.1再算 唔急

on9
你夜晚仲佔緊就直接放題啦

又想帶風向，屌你老母，
行完街未返屋企lo,唔係點玩學校副本呀

Be water

有咩即係點？你同身邊啲人講
唔好畀「出到嚟一定要做啲野嘅心態」支配
今日係出嚟晒馬 話畀人知唔怕白色恐怖
9.1先係戲肉 大家小心

此post已完
善用不推文回覆

咁人地block你咪表達佢對你不滿到唔想再見到你啲post囉

咁都係，聽日有91機場，應該真係留力。希望現場可以呼籲大家唔好留低，一齊齊上齊落！

繼續鳩企
唔好主動進攻
得閒送下頭
完美策略

佢夠膽咪封機場囉

無目標嘅行動 唔做仲好

Tui

樓主呢幾個月訓左

負評 不推文

咁弱智既野都講得出

呀sir食左tea未

冇 不推

唔佔
真前線冇力守過夜

佔你老母張床呀。狗

機場呀屌你

佔你老母中 弱智樓主

樓主一係5年前未出世
一係就係mon post狗

各位巴打絲打請幫手將連登嘅post 同 comment backup 上
Twitter Facebook Instagram Telegram

hashtag #lihkg #lihkgrealtimebackup

以防連登比hack時都可以保持資訊流通

佔嚟俾人你拉?

永遠係自己決定走 通知完其他人就走
堅持留既自己take risk
要走就唔好猶豫，會畀錯signal其他人

講左今日行街
行完咪散
留力聽日入機場

春袋呀

要佔佔機場 金鐘冇哂義意

係唔撚係on9
佔完咪又係比狗圍同清場，用下腦先講野好不

佔你老母呀on9仔

be water

901機埸呀

和理非不嬲都係鳩行架啦
今次行循環線已經進化咗

唔好推
好鬼

不打陣地戰

垃圾POST

屌你老母
你班友淨係諗影出黎效果靚
又唔諗下會有幾多手足比人拉
為咗影果一張相
拉撚晒幾百人
仲要係因為尻坐
你係咪on9
定五毛叫人集體自殺
gary fong 講緊你呀屌你老母

返屋企瞓

咪浪費戰力

請善用不推文回覆

咪推垃圾post

機場見啊

咁咁多位黎金鐘叫啲人走啦 唔好佔金鐘啦

不了，有水炮車。

未解決水炮車之前好難叫人佔喎

Exact7ly 機場唔會封到 冇可能斷到機場交通 唔通唔俾人出入境？
同埋機場同西環兩個唔同scenario 點相提並論？

其實可以包圍ifc